[兵法] 實則虛之 聲東擊西

攻心為上 攻城為下

遍地開花 安全歸家

全港最大的兵捉賊遊戲即將上線

請準備逃生路線 知己知彼 百勝百戰

調虎離山

就係當初中共竊國技倆